是日晚餐 極善良抹茶奶油包

臭西港女

入口好濃既抹茶香
最正係佢會保留少少抹茶本身既甘苦味
同埋唔止係個奶油係抹茶
連個包都落左抹茶粉
真係好邪惡阿

嚐麥？

食咁少

係

洗唔洗廿蚊？

13蚊咋

咁又唔貴喎
不過我唔係好鍾意甜包

呢個唔錯,唔太甜
甘苦甘苦咁

我家姐早幾日又買左呢個比我食

佢咁岩係個頭返工，呢間鋪好多包都正

偷偷地同你講
呢間鋪既吞拿魚三文治最正
佢個調味調得好好
價錢同美心差唔多,點解要去買空氣包

即係邊間呀

新蒲崗 嚐麥手作

好味咩
早幾日買左個食覺得好麻麻
定我應該試多次

樓主有冇食過佢有個橙皮芝士面包 廿蚊個係大包黎既 所以我自己通常要食兩日先食得哂 好香橙皮味 另外細細個既朱古力包都幾抵食

即係善良定邪惡呀

有 好味
但係我食一日就食哂

唔會好漏？

唔漏阿死肥婆